<div>test</div>

［member] [/member]

<javascript>alert("hi");</javascript>

1